不如HKCC,HKUspace都叫大學啦

垃圾學校都叫大學
OU都叫做護理系有得打飛機
含大有乜？

含大有Mk

你岩

當ive死？

Ive唔係一早大學咗啦咩？

國立大學

茶果領好似起分校
多過HKu

Why not?

不嬲話自己讀緊大學
On9先爆自己係asso

樓豬讀hkcc?定係hkuspace

含大比狗讀

恆大人，邊個黎？

含大有得交配

Space=香港大學附屬大學

香港太空大學

HKCC = 香港理工大學附屬大家

學

做咩姐你

你當指大死？

爸爸的鳩兒也硬了

好叻叻喎
攞張HKU 學生證黎打飛機

恆大都做到大學，咁IVE身為親生仔應該都要盡快正名做I大